[開始左喇] YOUTUBE FACEBOOK要人 民間集會團隊 3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會

兩邊夾埋都唔夠2000人
YOUTUBE FACEBOOK都要人

3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會
youtube:

facebook:

仲有記得CLS民間集會團隊既youtube channel同facebook page

推

推呀屌

【AN OPEN LETTER TO U.S. SECRETARY OF STATE MIKE POMPEO | 致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信】（Individuals to Co-sign 巿民聯署）
Link：

有無人呀

要人呀

pish

依家就要人

人呀